［重要］我知大家都想休息下

文宣一定唔可以停

大家一定要keep住share長輩圖，文宣去廢老page

要記住佢地日日睇緊既係tvb，我地一停佢地就得返單方面訊息洗腦架喇